[垃圾三叔］有冇人買左三叔電話送既禮品長期話未有

8月頭買左三叔S20+, 8月5號登記左，送BUDS + 500蚊現金八達通，本身話14個工作天完成，但上星期打去問居然叫我再等多三個禮拜，痴撚線公司

我7月中登記都未有

隻buds+ 由市價800等到而家600, 仆佢個街